donki 劣食

$53嘅T bone steak

第一眼望以為你解完凍直接上碟

狗食？

ching生食?

月經肉？

食到嘔血？

牛扒汁黎